睇唔透點解西班牙會輸

一開始用鎖技打殘c朗456都冇問題啦

默契波

睇唔透點解你會話西班牙輸

平行時空

岩牙
俾牙朗逼和 拉莫斯最大責任

買左西班牙-0.5咪係西班牙輸

沙皮狗過去踢斷牙朗隻腳咪算囉

買左2:3

牙朗嚟
你估係齋月緊嘅埃及小花咩

你都on9 我買左和波同3:3 咁我係咪輸呀

父親節都係

錯post

因為根本冇輸

因為佢輸$$$

今朝行過聽到公園D廢老係到屌假波
又話咁樣一人入一球 一定傾好左
笑撚死